【粵語】洛奇：拳王再臨

主台:

專頁:

早已退隱、闊別拳壇多年的拳王洛奇，妻子不幸離世，加上與自己非常疼愛的獨生兒子關係疏離，只好全心寄情於自己經營的餐廳。憑昔日的名氣，餐廳客似雲來，當中大部份到來光顧的客人都是慕名而來。洛奇每天就是在餐廳裡與客人回顧往事及忙於拍照應酬，生活平淡如水‥‥

當今世界拳壇最強的重量級冠軍迪臣，以非凡技巧打遍天下無敵手，剩下的只有曾是拳王的洛奇一人最有實力與他一比高下﹗本著對拳壇的熱誠及給兒子作個好榜樣的出發點，洛奇便一口答應接受挑戰。一場世紀拳賽迅即成為注目焦點─是身懷絕技的新霸主迪遜更勝一籌，還是滿腔熱情的舊拳王洛奇爆冷？誰勝誰負....是時候來個最後了結！